台灣：未偵測到新型武漢肺炎變種病毒傳入

在台灣，疫情指揮中心表示，台灣未偵測到有英國變種病毒株流入，認為要求入境人士持病毒檢測陰性報告，以及居家檢疫14天，已有效阻絕病毒傳播。

原文網址：

平行時空